<resources>
    <string name="app_name">Movies DI Clean Arch POC</string>

    <string-array name="movies_array">
        <item>Avengers: Infinity War,Heroes/Acción,Anthony y Joe Russo,https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/A1t8xCe9jwL._AC_SL1500_.jpg,Es una película estadounidense de superhéroes de 2018  basada en el equipo de superhéroes de Marvel Comics los Vengadores  producida por Marvel Studios y distribuida por Walt Disney Studios Motion Pictures. Es la secuela de The Avengers (2012) y Avengers: Age of Ultron (2015)  ubicándose como la décimo novena película del Universo cinematográfico de Marvel. Dirigida por los hermanos Anthony Russo y Joe Russo  a partir de un guion escrito por Christopher Markus y Stephen McFeely  cuenta con un reparto coral que incluye a Robert Downey Jr.  Chris Evans  Chris Hemsworth  Mark Ruffalo  Scarlett Johansson  Don Cheadle  Benedict Cumberbatch  Tom Holland  Chadwick Boseman  Paul Bettany  Elizabeth Olsen  Anthony Mackie  Sebastian Stan  Danai Gurira  Letitia Wright  Karen Gillan  Dave Bautista  Zoe Saldana  Vin Diesel  Bradley Cooper  Josh Brolin y Chris Pratt. En Avengers: Infinity War  Los Vengadores y los Guardianes de la Galaxia intentan evitar que Thanos obtenga las poderosas Gemas del Infinito.</item>
        <item>Avengers: Endgame,Heroes/Acción,Anthony y Joe Russo,https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/690x0w_f1b0509a.jpeg?region=0%2C0%2C690%2C1035,Es una película de superhéroes estadounidense de 2019 basada en el equipo de superhéroes de Marvel Comics  Los Vengadores. Producida por Marvel Studios en colaboración con 20th Century Fox (sin ser acreditada para esta película) y distribuida por Walt Disney Studios Motion Pictures  es la secuela directa de Avengers: Infinity War (2018) y la película número 22 del Universo cinematográfico de Marvel (UCM). Dirigida por Anthony y Joe Russo y escrita por Christopher Markus y Stephen McFeely  la película cuenta con un reparto coral que incluye a Robert Downey Jr.  Chris Evans  Mark Ruffalo  Chris Hemsworth  Scarlett Johansson  Jeremy Renner  Don Cheadle  Paul Rudd  Brie Larson  Karen Gillan  Danai Gurira  Benedict Wong  Jon Favreau  Bradley Cooper  Gwyneth Paltrow y Josh Brolin. En la película  los miembros supervivientes de los Vengadores y sus aliados intentan revertir el daño causado por Thanos en Infinity War.</item>
        <item>Get Out,Terror/Suspenso,Jordan Peele,https://4.bp.blogspot.com/-ARKlaxoFMXc/WmlkwSvlOOI/AAAAAAAAGLQ/7epHjC22GFIFE8wXsjJOWkrh_-z8lQQMQCLcBGAs/s1600/movieposter.jpg,es una película de terror estadounidense de 2017 dirigida y escrita por Jordan Peele  en su debut como director de un largometraje. La película está protagonizada por Daniel Kaluuya  Catherine Keener  Allison Williams  Bradley Whitford  Caleb Landry Jones  Lil Rel Howery y Lakeith Stanfield.</item>
        <item>Deadpool,Acción/Comedia,Tim Miller,https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91qmrdkBViL._AC_SL1500_.jpg,Es una película de superhéroes estadounidense basada en el personaje de Marvel Comics del mismo nombre y dirigida por Tim Miller. La película es un spin-off derivado de los X-Men protagonizada por Ryan Reynolds  Morena Baccarin  Ed Skrein  T. J. Miller  Gina Carano  Leslie Uggams  Brianna Hildebrand y Stefan Kapičić. En Deadpool  después de ser sometido a un experimento que deja a Wade Wilson con nuevas habilidades y con un retorcido sentido del humor  Wilson persigue al hombre que casi destrozó su vida.</item>
        <item>Iron Man,Acción/Ciencia Ficción,Jon Favreau,https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51UifodkETL._AC_.jpg,Es una película de superhéroes. Es la primera entrega del Universo cinematográfico de Marvel. La cinta fue dirigida por Jon Favreau  con un guion de Stan Lee  Hawk Ostby  Art Marcum y Matt Holloway. Es protagonizada por Robert Downey Jr  Terrence Howard  Jeff Bridges  Shaun Toub y Gwyneth Paltrow. La trama gira en torno a Tony Stark  un empresario e ingeniero  que construye un exoesqueleto motorizado y se convierte en Iron Man  un superhéroe tecnológicamente avanzado.</item>
    </string-array>

</resources>